60歲女子嚴X儀龍蝦灣遇溺身亡

中午12時50分，一名女子於清水灣龍蝦灣對開約100米海面浮潛時遇溺，其他泳客見狀把她救起，惟女事主已陷入昏迷，救援人員到場把事主送住西貢對面海水警基地，再由救護車送院搶救，惜終告不治。

女事主60歲嚴X儀，警方正調查意外原因。

X舜儀 ?

職業係咪法官

有冇打科興

人真係好化學，法官都係人

2021-1966=55

海上活動真係高危

姓嚴個位今朝要上庭
應該唔係佢

訊？

手

黃rip藍抵撚死

咁都抽唔中

今年冇晒浮屍 有返真意外

浮潛都遇溺

牙舜

打咗科興？